{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48149&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 블랙호텔"
    },
    "text": "こんにちは、ホテルブラックです。最高のサービスを提供するために努力しており、お客様のご理解をお願いいたします。ホテルは22時から翌日09時まで無人管制システムで運営され、フロントサービスが制限されます。無人時間には3階カウンター前に位置するキオスクで充電器、ミネラルウォーター、備品、タオル、ティッシュ、ティッシュをご利用いただけます。駐車場はドリームワールド駐車場をご利用いただけます。無料ですが、09時以降は駐車券が必要です駐車時には車両登録を事前にしなければ無料で利用できませんし、未登録出車時には補償がありません。周辺の旅行先としては楊州ドラマセット場、ナリ公園などがあります。客室の内部には基本的な用品が完備されており、客室タイプによって追加で提供される施設もあります。洗面用具も豊富に備えられています。客室内の構造は異なる場合があり、朝食は営業しておりません。当ホテルは定期的な消毒と清掃を通じて快適な環境を提供しています人数を超える場合は追加料金が発生し、3名以上の男女同室での宿泊は不可能で、家族3名同室での宿泊には謄本または家族関係証明書の確認が必要です。オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。チェックインは平日7時、週末8~20時で、チェックアウトは平日4時、週末2時です。レイトチェックアウトをご希望の場合は、時間延長が前払いとなります。夜9時以降は、他の宿泊客の迷惑にならないよう静かにご利用ください。ロビーではネットフリックスとディズニー+TV視聴が可能で、最上級のコーヒー豆と電子レンジをご利用いただけます。 さらに、ヘアアイロンのレンタルと常備薬、コンタクトケースが完備されています。 忘れ物は2週間後に廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ホテルは22時から翌日09時まで無人管制システムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "無人時間に利用できるものは何ですか？",
            "answer": "無人時間には3階カウンター前に位置するキオスクで充電器、ミネラルウォーター、備品、タオル、ティッシュをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場はドリームワールド駐車場をご利用いただけます。無料ですが、09時以降は駐車券が必要です。駐車時には車両登録を事前にしなければ無料で利用できませんし、未登録出車時には補償がありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては楊州ドラマセット場、ナリ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部には基本的な用品が完備されており、客室タイプによって追加で提供される施設もあります。洗面用具も豊富に備えられています。"
        },
        {
            "question": "何名までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生し、3名以上の男女同室での宿泊は不可能で、家族3名同室での宿泊には謄本または家族関係証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは平日7時、週末8~20時で、チェックアウトは平日4時、週末2時です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、時間延長が前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は夜9時以降に注意事項がありますか？",
            "answer": "夜9時以降は、他の宿泊客の迷惑にならないよう静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ロビーで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ロビーではネットフリックスとディズニー+TV視聴が可能で、最上級のコーヒー豆と電子レンジをご利用いただけます。さらに、ヘアアイロンのレンタルと常備薬、コンタクトケースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物は2週間後に廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 594
    }
}